(供供圍爐區)大家供緊幾錢樓？

我供緊$13853
我哥供緊$10934
老豆供緊$0

計唔計mortgage link

唔計

34000

老婆一皮
我皮一
剛上車仲有排供，屌

買左兩層？

13000今個月hibor低平幾舊

公一份婆一份啦呢啲

1個月港元拆息跌穿0.6厘 逾2年半低位

H按仲未有反應？

$0

做租租

點會無反應 今個月決定下個月供款

18000

辣9殺居屋供14500

租又好供又好 最緊要有地方住啫

香港17000
蝧國8700
duck國3700

Yes , 一人一層，退休收租用

16k
早一兩年出世／做野就平好多

11K 左右, 有幸結婚再換樓

21k，仲要垃圾上車一房盤，早幾年出世九龍地鐵上蓋都買到了

9.7k
p按 屌

27000
岩岩加入供供行列

29000 供供

13xxx

H按

搵幾錢一個月

做27000一個月

*供

$20000一個月, 另外有單位收租$12000幫補下

16xxx

19000

27000

no offence 但會唔會退休個陣香港已經俾強國收皮，樓價租價跌到仆街，仲要2047地價問題

14xxx
下個月可以供少700幾

供小d就多d自己錢駛

兩間 供緊 37k 左右

而家咁低息好正

裝完修，結埋婚，冇乜錢擺morgen link，減息對我嚟講真好
每個月多一缸電油用下

15k
都唔覺好大負擔，租都要啦

萬幾蚊租邊到都要

~19000

供款不變 過幾年就好輕鬆添
租租就

想問下按揭問題
我之前揀咗間會自動轉h 同p按嘅銀行
其實有無咩唔好處
例如本身息口高啲

17000
仲有18年

19xxx

無人會揀P架啦
因為H有封頂位

我$17000

準備買多層800-900萬

屌
唔使2047啦係咪啊

8000.但係仲有29年😑

竟然有人小過1萬
巴打一定比左好多首期

8500

$8250
h按

我：53000
老婆：23000

Over兩雞真係幾撚金 仲有管理費差餉果d費要比

$15~16k

都唔係啦純粹個Lum sum 唔算大

好勁，你俾好多首期定lump sum 細？

$15500

2間 加埋29300

Cheap 野，5.5M同4.5M

而家啲新盤下下 6 ~7M , 買唔起

2047 我都仙遊啦，到時睇下我對仔女好唔好運

供到咁多就搵到咁多
最緊要份工夠硬淨

會呀 所以唔好買啦

3萬幾

20000, 9成半按居屋，仲有22年

萬3蚊 15年捱 居屋9成5按

13k，仲要還多29年
好想賣樓移民，呢兩年認真plan吓，等唔洗畀ssd

供15k樓下都話捱個d 究竟乜料？
出去租都差唔多啦

13000

一間19xxx
一間冇按

其實而家9按 買700萬樓供2雞閒閒地

8按都過兩雞啦

600萬8按都19k

二手定一手?

8千幾，打算分個名出黎供多間